[心得] 我發覺賭博其實好on9

我近幾個月苦心鑽研 買入球單雙
可惜發覺最終贏輸都係講運氣
就算點勤力，花幾多時間都係冇用
反而到最後，即使無咩點贏，無咩點輸錢

但輸左最大既成本係：時間

用呢d 時間做下運動, 真係落場踢下波仲好啦

唔怪得敗退到po都無覆

怪唔之得仲係Trainee

建議:

但都唔洗避開賭博
因為人生本來好多野都同賭博好似, 根本避唔到

所以正確係用毫無負擔既本錢 (e.g. $10)
是鳩但買2-3倍左右既盤就得
根本運就係大晒

莊家太著數

垃圾就咪出黎柒

心得

賭錢只係統計學，有本+方法啱+唔怕悶嘅人先可以長贏

仲要唔意氣用事

識統計學點會賭 機率上輸硬

其實好易贏

有之我帶四千元全部身家去！

先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

碎你老母

渣架

炒股呢 ?美其名投資，咪又係賭博